游學修係黃定藍？

佢係香港新生代演員之一，應該同後生仔立場一樣；
但同時佢又同英皇小花曾樂彤拍拖
咁究竟佢既政治立場係點呢

其實有乜好討論？

拍過十年

純粹想知
呢排睇試當真開始留意呢個人

中立

佢受訪講過為左拍戲，可以收聲

同施麗珊拍過拖嗰個??

冇睇過
係咪講香港現況嗰d戲

係
岩岩睇新聞先知佢同曾樂彤分左手

即係可能係暗黃，唔似牙澤咁比人封殺都照出聲

黃絲搵支那雞著數有咩問題

喜歡就喜歡
唔好成日帶住個黃藍風氣
好厭悶

我都想問好耐

你意思係佢同曾樂彤拍拖係又食又拎？

WHO?

算淺黃掛
呢個世界唔係每一個人都會為民主自由付出一切
但係你亦都唔需要因為佢黃而支持佢
因為佢無太多付出
只要佢冇表態支持藍或紅
咪當佢普通演員看待
做得好就讚做得差就彈
就係咁

連登仔會唔會因為游學修政治立場唔清晰而罷睇試當真？

講埋d野都弱9智
拍過拖代表乜？
先唔講條女藍定黃
就算佢係黃條女係藍
都無衝突

好少見一對couple政治立場唔一樣
如果立場唔一樣應該會成日嘈，最後分手收場
睇番新聞佢地兩個今年4,5月先分手，應該唔關社會運動事？

唔知點解睇live硬係覺得佢有種藍絲味
利申成日追試當真啲片 無惡意 希望佢唔係藍

on99鍾意邊個都攞黎分黃藍？

喂 你份人真係好負面，你係咪熱狗黎㗎

其實喺試當真之前我睇過佢套同囚
最鐘意睇佢比趙永洪/李國麟用粗口屌

其實咩係熱狗?
熱血公民?

關你撚事咩，睇片就睇片啦

我幾認同你睇法
下下都要去睇黃定藍，其實有乜意義
日常生活娛樂飲食都係政治，會唔會精神崩潰

連登帶起先架喎？

咁點解當初要搞黃色生活圈

如果牙澤係藍，你仲會唔會睇喱騷
支持一個人唔多唔少同佢背後既立場有關

同佢一齊搞試當真既腎仔豪哥都係黃 無理由同個藍既一齊搞啦

游學修唔知 樓主你就一定唔係黃

食施麗珊咁重口味

岩岩游水落黎?

佢完全冇演技又冇樣，成日以為自己好型，見到都想嘔

學舌鳥起家都俾人問黃藍

識佢老鼠咩 奀星 黃藍關我撚事啊

李私煙先係黃

同佢搞緊試當真呢個channel嘅蘇毫同許緊之前仲同伍公子拍孫文的野望去講香港人喺反送中活動入面做得未夠好嘅地方 你話呢

此post 已完

笑撚咗
佢雨傘已經表咗
結果呢？咪之後霉足5年
同囚同仇老爺爺之後基本上冇戲拍冇劇拍

佢ex唔表態就順風順水
畀我都唔出聲啦
好彩佢呢1-2年撈到舞台劇同而家試當真做返起少少人氣
唔係一早都收皮

起底》發現係戇鳩》block

成日聽個名
但真係冇睇過

咁應該真係黃

即係遊學修係黃啦
分化失敗
拉

我唔知，我睇唔到
好老實，我份人啱就做
肚餓就去食嘢
就算食kfc食飽咗都可以係自由民主派嘅人
iPhone 喺大陸做唔通買咗唔用打爛佢咩

陳奕迅國語版mv

真，仲有咩好講

PR又玩分化
收皮啦

大家一起底就知樓主係on9仔
唔洗再回post
拉

商業世界講黃藍？

block 上一頁

可以end post

Blue

有講等於無講

收皮啦 我印象中佢講過佢最大心願係奶林鄭個閪添呀 噏得就噏

Search 學舌鳥舊聞啦，游學修雨傘革命時已經落場跳鳩嗚舞了。

日日去鳩嗚

肯定係黃

咁你呢

學舌鳥
獨自去鳩嗚

原來豪哥之前係做captv
我有個中同都係做captv

點解佢無戲拍？

游：我是左膠，我是AOC僧侶。

恐防有人懶唔去FC我補返個Source

黃就一定黃
不過似係撈唔起又唔想食人饅
而家索性唔講

求pin 呢個，減少無謂嘅爭論了

係 Un Sing

所以威

原來黃色經濟圈真係笑話嚟

真 此post 已完

冇
覺得好岩啫
唔知佢識唔識我中同呢

咁你含得撚啦

佢同杜生好fd 仲有以前學舌鳥 十年
宜家入咗公司唔出得聲好正常

只知佢出左名之後：係一個仆街

基本上十年入面嘅佢係做返自己

Block

十年都冇睇過你黃定藍

問題係大部分人都玩到走火入魔
黃藍重要 但唔係一切
尤其連登式鬥黃
講少句俾人屌偽黃
講得多又俾人屌搏出位
最後變成黃色批鬥圈
邊個認黃就會俾人起返祖宗十八代嚟講
咁我點認黃啊

睇黎我要睇下十年

十年都未睇過，樓主係黃定藍

靜啦 難得香港出到個高質channel 係咪要搞到人冇廣告做唔住收皮

唔理黃藍 但一定係井底之蛙 google都懶 問得黎 自己都google完

其實真係好難做
之前tommy剪回鄉證都比人屌做多左

擺明假膠

唔出聲一律當藍 第一日上連登？

接deliveroo就收皮啦屌佢老母

笑死

屌你學舌鳥拍過咁多黃作品（日日去鳩嗚、激戰獅子山等等）
都可以屈人係藍

好似就住就住種感覺？

乜冇人同你講過衣食住行都牽涉政治
你呢世人經歷嘅事絕大部分都被政治影響 近嘅因為政府唔封關搞到武肺幾次社區爆發已經影響到你返工返學食飯
咁你清神崩潰咗未

又暗黃

又帶風向

仲要成班打手

連食飯都分黃藍，點解睇YouTube唔分

游學修??邊撚個游學修呀??

暗黃有咩問題
有暗黃，有顯黃

遊學團就識

屌你老母人地兩個人啲事關你撚事咩 黃藍上腦

做人就咪咁多ff 冇表態就冇表態 好似隻比比鳥咁咪炒哂車

黃就黃仲要分埋暗黃明黃深黃淺黃

同意

藍店賺每一蚊都係用黎打壓真香港人

係
同埋嗰種串 雖然佢串得起

咁拍得豪哥同腎仔，你覺得游學條會唔會係藍呀？
咪顧左右而言他 直接回應下啦

即係唔出聲就一定係撐政府?
唔比人地因為某d原因所以唔出聲/唔出得聲?

咁佢係黃囉
因為我中同都係黃

又係你依啲黃衛兵 藍又唔好接 黃又冇job比靠食空氣定靠你養? 黃宗堯都要出聲求job你都仲未明
仲要明明你班自稱黃絲咪大把做中資做公務員 嚴人寬己

下 同micllm分咗手？

似世界仔 唔想得罪人 不過算啦 係香港唔奶已經要算係咁

我地黃衛兵不嬲係咁架啦 咁嬲唔好上連登囉

有乜咁威

你講到佢有唔霉既時候咁

巴打比埋證據出黎好啲

Sorry,我錯了

同路人互插果D就係

Sorry,崩潰了
今晚食咗kfc

咪撚回樓主條假膠啦
有冇人會關心一個明星係藍定黃但竟然唔知十年係乜
攞明係假膠分化撚

樓主十年都未睇過
仲學人上連登
拉低哂質素

我好鍾意佢嗰套那一天便想要飛，佢做林峯個仔演得好出色。

你咩都唔知 不如直接上google啦唔好用連登喇

林峯

睇怕都有人眼紅試當真，想玩抹黑

又問埋傻閪問題深藍呀滿意未

689 才不管

2014已經表左態 仲早過樓主出世

此post已完

同佢拍個D都明顯黃啦
藍嘅好難會咁一齊拍?

我想話我識佢姐，我冇話佢份人ok wor

佢係黃定藍都唔睇佢啲低俗節目
立場只係佔一部分
更加唔會因為呢個演員係黃
所以所有節目都會去捧場去課金

最多只係我想要某個service
咁啱有得揀嘅範圍有得盡量揀黃店

人哋由全香港都未關心政治嘅14 15年
已經搞學舌鳥 亦喺captv 100毛度做過
出幾多片諷刺時幣鼓勵人關心時事
電影嗰邊佢拍嘅本土電影唔再講
《十年》《中英街一號》都係極有政治訊息嘅戲

其實好多人比大部分人走得更前
然後呢兩年反而被質疑返立場
好多嘢唔洗下下講出面
佢做過啲咩先係最重要

樓主pin呢個

推
無論討論係黃定藍
都係宣傳緊
MBA有教哩招

咪喺，成班友俾樓主帶到風向喺度互屌

你應該深藍

pin左

如果係黃 就算做得幾差係連登都唔可以屌

我都唔知佢係100毛做過

上網睇返先知

佢IG寫過以下內容
冇乜人知我冇乜講過
當年的黑紙，我係儲足架
唔係一批咁買，開始時每個月要去G.O.D先買到
後來自己搞網片學舌鳥
做得最好最多人識既日子，同時發現户口100蚊都㩒唔出
之後林日曦親自打俾我（受寵若驚）叫我打工，因為佢地想搞個毛記電視
所以我就係葵涌暗地𥚃試Run「六點半左右新聞報導」，個幾月嚟每日拍每日剪
奈何到臨近毛記Launch既日子，我都仲係同腦細們無法達成創作共識，仲有啲不歡而散
結果呢？
結果我入咗去CapTV，成就另一件事
結果佢地搞到上埋市
琴日大鬧港交所，我覺得簡直係行為藝術，型到爆

一直冇講，因為佢哋愈搞愈勁，唔想搶光環
今時今日已經勁到咁，都唔算搶了，講都ok掛我諗
真心佩服佢地。

P.S.以上內容，都係拍完《哪一天》到上映前做的，而唔係好多人誤會我係拍網片出身入行做電影。

一句講晒 唔係分化撚 就係on9
完

其實點解要劃分，唔出聲就當佢係藍？

佢真人好黑人僧

又邊撚到藍呀？！人哋公司講咗幾撚多次報狗單嘢係唔撚關佢哋事，出埋Post 割都仲俾你班人屌到依家

今朝先叫你唔好鳩噏
依架就見到你依個po
原來你真係唔係扮本來就係個戇鳩

有幾崩潰
只係消費時將啲錢俾同路人賺返
藍店收你錢幫手叫黑警打柒你先崩潰

唔理咪姐係比錢中資賺囉
個個都唔理就比大財團賺盡
一邊富國一邊抗共呀？

許賢好似熱狗黎睇佢上年IG D文

想知鍾意既人既政治立場有咩問題
即係你知個藝人係藍你都會撐
唔想鍾意一個冇良心既人姐

自己搵下學舌鳥咪知佢黃藍囉

我都想知樓主乜撚嘢居心

巴打玩開念力？

On撚9

見個傻仔上邊嗰度問人如果遊學修係偽黃嘅話會唔會罷睇

你要藝人表態咪即係叫佢收山
佢唔去做護旗手，當佢非藍就算啦

係咪靚d嗰個定係屎戲啲嗰個

黃vs藍代表住支持專制屠殺香港人vs爭取香港長遠和平, 點樣關厭悶事？仲有啲咩喜歡，你平時講開中國話？香港人用開鍾意。

黃唔黃我唔知
剩係知佢份人好鳩屎

佢個ex真係好撚柒

唔知，但你就一撚定係藍

：黃之峰係黃定藍？

蘇麗珊下嘩，施麗珊點食得落

根據呢個po啲人嘅邏輯 gphone係深藍

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

1：25：44 上次陳講完野 游咁樣答
唔會係藍

拍過同囚 十年都俾你話藍

小學雞行為
話你呀 垃9圾樓主

咁你遇到藍老細會唔會屌佢老母個臭閪呀？

你做到咪話你勁可以去批評人地為搵食可以收聲囉

樓豬乜撚都話唔知無聽過
少少資料都唔搵下上黎係度問三問四
Blocked

我冇話佢撐政府 咁估黎有咩意思

睇哂佢d留言就發現樓主假膠同埋引戰狗
建議大家block左佢算9數
完

我冇諗住同人罵戰
有乜得罪我同你講聲對唔住

係咪中立撚

有乜得罪唔好意思

躝啦支那仔
喜乜撚嘢歡呀

日常生活都係藍店會崩潰 D
對家係無所不用其極咁攻佔每一個地方
剩係各大商會成日登報就知啦下話
唔通你唔理政治，政治就唔關你事咩

唉，我老啦
同家下D後生有代溝

果陣哪一天真係新人希望咁

咁信耶蘇好定觀音好？

唔關事
黃圈都唔係要求你 100% 黃晒
但個重點係可免則免
資本主義下每一蚊都係投票權
有好多嘢就係大家唔理唔理就成咗形
民建聯建黨唔夠廿年就搞到咁大
全賴大眾市民不聞不問
再加部份市民貪小便宜

市佔始終係零和遊戲
幫襯一次藍店
黃店就做少單生意
每一蚊都好重要

兩個都唔好

咁你都色盲既

講乜春啫

當下情緒高漲啫
而家冷靜返落來咪發現當時連登式鬥黃同文革一模一樣
cctoy=當年既紅衛兵
經歷你就會明點解當年文革會成功

其實靜靜地畀人拍下片
娛樂下香港人咪算囉
又要迫人表態
香港人已經養唔起演藝人

一係假膠 一係港豬 自己揀個嚟認咗佢

連影帝黃秋生都support 唔到自己生活要去台灣
仲要逼一個拍過十年，
14 年仲係大把人做緊港豬果陣已經發聲嘅演員表態
child 登仔係咪真係咁撚無知

比佢自己del晒啦
我發覺好多人都無睇過佢套扮蝙蝠俠打七警
唔怪得唔繼續拍

child 登乜撚嘢
咪樓主一個

我都係咁諗

收皮啦

哂時間睇同留意暗星做咩

唔記得壹週定明報，就算有剪落黎都有排搵

其實對佢幾有期望，因為佢好型咁喺雨傘節話左膠，但佢話收聲我都冇失望，曾經撐過已經好好了，無謂鬥黃，正常人都總有第12345....咁多個理想，冇可能只得社運

屌原來咁易搵

正常丫，當第一志願係演戲，第二志願係光復，當2志願冇行既話係咪代表要第1志願都陪葬先

不過佢為政治發聲（學舌鳥）先開始得人留意係真既，到而家我都唔覺佢係藍，又唔係好黃咁囉，比我揀會睇黃藝人，唔係話游唔好，係香港搞成咁未有心情睇其他

收皮啦兒登仔
成個兒登就係比你呢d人搞彎晒

有聲腎仔真係好鬼搞笑

啱呀，社運低潮嗰陣人地已經拍十年衝中聯辦。
亂咁屌人前望下自己先啦

收皮啦支那仔
成個香港就係比你呢啲支那賤種搞彎哂

錯啦
成個地球都係比支那人搞彎

我懷疑試當真已經諗緊點拍呢個post出嚟

睇袁澧林就知，前度後來做狗都入埋佢數

邊撚個游學修

你地真係好撚煩
所有野都要標籤化先安樂

十年都無睇過問人黃藍，你都係返去訓啦！

屌

人地拍戲燒中聯辦呀

關你撚事

咁都有得笑

On9

雅麗珊

連登仔日理萬機邊得閒同你深究
無下下講出口既一律當藍

Google下唔撚識？

政治組織熱血公民、熱血時報的戲稱

此po已完

Blocked

難難天空高排wo di 蒙

含撚修早抖啦

學舌鳥係咪已經收咗皮
想喺YouTube 搵返首日日去鳩嗚回味下點知得返backup版

don't spin
連登所謂「批鬥」程度連文革十分一都冇。
人哋文革紅豆冰要玩到禁錮同殺人先叫批鬥，連登仔做到先好屈連登仔係紅豆冰啦屌你老母

秒左樓豬

露哂底
下次做下功課先啦

香港地連秋生哥都養唔起
憑咩仲用黃藍去逼藝人表態
唔奶共已經感恩